有沒人試果比粒辛辣魚蛋或者譚仔大辣撈落D狗糧比狗狗食?

好想知佢地會有咩反應

利申沒寵物亦沒做過

要幾弱智先會諗到呢d野

我試過比樓主老母食

狗咬狗

陣間瀨屎

點會咬主人

原來你就係樓主一家嘅主人
虐畜

咩事都沒

又係呢d波台傻鳩以為自己好撚funny
冇人識你呀
收皮啦

隻貓成日偷食
冇野
只要唔過量就唔會有事

其實狗同貓係唔係沒味覺??????
人既話食少少已經頂唔順 但係佢地食到啫啫聲